{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45478&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펜션앤호텔뷰"
    },
    "text": "当ペンションはペットと一緒に宿泊できるところです。 ペンションは様々な付帯施設を備えており、特別な思い出を作ることができます。 西海 近くに位置し、美しい日没を鑑賞できるメリットがあります。 天北窟団地、水龍港浦口、南堂港など観光地が近くにあって便利です。 一般的には5時以降に入室可能で、金曜日と土曜日は12時以降に入室できます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 ペット1匹当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 内部にはプール、フットサル場、休憩室、セミナー室があります。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルはペンションでレンタルできます。 入室人数は最大超過することはできず、未成年者は両親と一緒に利用しなければなりません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変動することがあり、オンシーズン中に一部の客室価格も変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "はい、このペンションではペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの近くには天北窟団地、水龍港浦口、南堂港などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "一般的には5時以降に入室することができます。金曜日と土曜日は12時以降に入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、追加の費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット1匹当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプール、フットサル場、休憩室、セミナー室などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためのグリルや炭はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむためにはペンションでグリルや炭をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの入室人数は最大超過することはできません。また、未成年者は両親と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火薬の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や施設の状況は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金や施設の状況はペンションの事情により変動することがあります。特にオンシーズン中は一部の客室価格も変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは常時利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 549
    }
}